黃毓民：建制與泛民逼退勇武，有志一同！

睇下你張超雄Up乜？

話就話不割蓆，但就講暴力已升級到無法接受。
你講乜撚野？？？